自發書展行動，將罷買三中商圖片於場內airdrop分享

自發書展行動，將罷買三中商圖片於場內airdrop分享
目標唔係市民個個唔好買，而係就算買到要諗諗先
大家點睇？

原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

上

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721